【清算？】不肯DQ黃之鋒的馬佩芬慘被政府DQ

馬佩芬係南區民政事務專員，一直不敢確認或拒絕黃之鋒的參選資格。
後來更稱病不出。
其後，愛國愛港的蔡亮挺身而出，DQ黃之鋒。
現在，馬佩芬就冇得Do啦。
蔡亮就當然從此前途無限啦，大家請拭目以待，政府將委以重任。

環保署前助理署長鄭港涌接替馬周佩芬出任南區民政事務專員。

馬周佩芬早前處理海怡西選區參選人黃之鋒參選資格期間，一直未有確認他的參選資格，政府其後公布她因病休假，由油尖旺民政事務專員蔡亮兼任南區民政事務專員，蔡亮及後決定取消黃之鋒參選資格。

鄭港涌在1994年加入政務職系，曾於多個政策局及部門工作，包括前政務總署、前房屋及規劃地政局、運輸及房屋局，勞工及福利局等。

而家已經係你唔服從就清算你嘅年代

垃圾正苦！

屌,休假都唔俾?

美國坐上客都敢得罪
太歲頭上動土

推

轉post姐

都係清算。

政府工轉post好密架。

退休返英國？

政務主任係公務員，掉職啫

掉職姐
佢個Post就算唔升都好和味

掉去守水塘

高級AO份人工都十幾萬啦
又唔係炒
發配邊疆仲好

老鳳唔信咁易炒鳩佢
AO調職好平常
分分鐘個病假都係政府安排
方便搵蚑那狗「猜呢罌」去DQ人呀嗎

上撚咗位啦